涉打前女友 男警被捕

又有警員涉知法犯法。一名24歲姓黃女子去年11月報案指，被擔任警員的35歲姓余前男友，分別在去年6月、7月及10月用手襲擊，警方經調查及徵詢法律意見後拘捕余，控以其3項「襲擊致造成實際身體傷害」罪名。案件將於下周一（30日）在九龍城裁判法院提堂，案件交由黃大仙警區重案組第1隊跟進。

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

抵打

警方重申，警隊非常重視人員的操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

唔驚，黑警工會會籌錢幫你打官司

下次醒d，打埋佢老母

屈條女係港獨咪得

休班警